［集思廣益］蒙面法點拆？

中前線基本上影響唔大，問題係和理非會淆，點幫佢地？

Sor9 for P牌

出到黎照蒙面，拉到入多條咁解啫，咪一鳩樣

淆咩？ 10.1 同之前都係「非法集結」 都無影響
立咗就等着全民蒙面